Gwent燒腦卡game

有玩過巫師3既一定知乜撚野係昆特
我就上左癮 好撚燒腦 d卡組煩過西
但我都係新加入 想搵下同路人

请访问我分享的链接，注册《巫师之昆特牌》账号，咱们可以一起拿奖励：

入左link注ac可以拎到卡桶 總之又係抽囉
新開埋個tg群大家一齊食tg

要玩就一齊玩
而家冇人入呀

淨係玩過單機版

入apps台有集中討論post